緊急！Poly 守城真相

冇左poly=冇左紅隧，d人過唔到海，就會被罷工喇👏🏽

大佬呀，可唔可以唔好咁偏激，代入番工仔身分諗下： 冇左紅隧我有東隧西隧，我有黨鐵，我有船。
冇左紅隧被罷工既影響可以有幾大？直接搞中環啦屌！香港最重要最春袋就係機場同中環，而家比鬼spin到變紅隧重要我都r撚曬頭

而家我地要一齊圍撚左poly先，救曬入面手足出黎，同時city 同bu 唔該都走啦，我地頂左5個月流水冇大台冇守城，而家突然變所謂大學大台同守城，根本變曬質

一句講曬，圍理大，救手足。紅隧由撚得佢啦屌，要搞搞中環！

自推1/10

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

自推2/10

推

自推3/10

自推4/10

運輸呢，冇左紅隧成本高左好多

自推5/10

成本高得過中環？成本高得過被捕手足？

自推6/10

中環果堆fin Corp先最唔驚
大把分行大把it大把remote

自推7/10

錯尻晒囉
無車先番唔到工架嘛

搞中環最重要係令到海外投資失去信心，失去安全感

番去打工仔心理，冇紅隧我用黨鐵我用西隧我用東隧

自推8/10

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

自推9/10

自推10/10

圍理大救手足呀
唔好唔記得我地本心
流水冇大台唔守城
唔好重回5年前咁守金鐘呀

push

咪撚再推咩times 戈d啦屌
最重要既唔睇
遠水救撚到近火咩

幫手推上熱門!!!![/s]突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

黎明行動唔係唔好
但係唔好重回5年前咁守城啦屌

推啦屌
我知好多人都想守poly
但諗番5年前咩下場
守城只有壞處呀

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

救手足啊

Pushp

圍黑警 救手足呀
但最重要都要係佢地肯走
一被捕就冇架喇
理大最重要唔係佢係紅隧隔離，唔係理大精神，而家理大人呀，人冇左就乜都冇

而係

屌你地 個撚個係到推中箭黑警 有柒用呀？

求下你地 理大人走啦
守城冇好下場
紅隧真係唔係咁重要
最重要係手足呀
前線拉一個少一個

不願面對

唔好留戀呀

屌你地 推極都推唔上
times 戈d打飛機po就推幾廿個

屌你地 出面仲要廿鳩幾個po講留守
守大學=冇左大量前線搞流水=政府經濟商圈春袋安全
2019仲陣地守城
醒未呀屌
唔好情意結啦

推呀

咪係，我講極啲人都話紅隧好撚重要，
你唔堵，佢都係塞架啦

成本高關政府蛋治？佢理得你

屌 不服來辯 最緊要推

搞中環政府先著緊架

諗下打撚完風 d人點番工就知香港人冇左紅隧都會千方百計番工

唔好守 手足一個都不能少！

紅館有狗查車

搞中環唔係令到佢地番唔到工
搞中環係令到國際上既合作同埋FDI （foreign direct investment) 對香港政治環境有疑慮，從而減少香港政府係呢一面既收入

圍狗救手足呀

yes
用人命嚟守住條隧道係咩玩法 大家真係覺得自己條命咁唔值錢咩?

唔好留守陣地戰
陣地戰對家無限援兵
我地有限架
送物資入去都要過5關呀

個個揸車咩，無左紅隧大把巴士停，逼哂D人去搭鐵，塞一塞鐵作用好大

用下腦諗
一玩番陣地，變相政府黑警有目標有大台可以比佢地打，佢地仲可以派鬼入去分化，又可以玩大量文宣，最重要係大量前線，抗爭既人力都係大學入面，社會大致變得安寧，對政府百利無一害呀

Be water

老實講句，政府care 既人（上流）都係開車，基層市民番唔番到工佢地撚會care

你咪幫手塞東西隧唔係不停叫人放棄on9

好啦 比你成功塞埋，會有幾多個人被捕就係為左令人被罷工？又會last到幾多日？
我唔係叫人放棄，係叫人轉一轉場，轉方法。
again, 紅隧真係咁重要？

可能外國既高層都仲未覺得你地爭取民主同佢搵錢有關

但係你地搞中環，佢就一定會了解

點解中環啲人無返工，點解今個月條數咁低

到時就會指香港暴動，唔黎投資香港

攬炒成功

如果一直用同一個手段，一直守城，又頂到幾耐？頂番黎既成果又值唔值得？我唔樂觀。
明顯有其他手段比守城更好
但現階段最重要係救左人先

擺到明外資先係香港春袋都冇人搞
仲要中環佢點落禁制令
個個比人spin去守城

A重要過B
所以要放棄已經到手既B

已經到手？定係就黎失去？

推
一早起身封商廈
然後下晝撤
只要大家都頭班車出
總會截到住得遠ge
到時點都有一班一齊食彈

到手左要守著又要付出幾多代價？
點解一定要守城？
當年元朝咁撚勁都收皮就係因為佢到手左但守城加上有鬼

5年前又係
到手左守城加上有鬼

中大又係
到手左守城加上有鬼 但中大有校長保護 走戈陣冇比狗咬

理大校長藍到on9
守城比人裡應外合，物資比狗守死，到想走戈陣又冇人保

做生意嘅咪將成本轉嫁俾客囉

=關政府撚事=唔care

救咗手足先！
紅隧本身都90%塞
求其掉少少野入去都收皮塞死
開真槍必棄守
留有用之身，轉場繼續流水抗爭

重點係要開花

逼勇武出黎被捕

唉 心死
連登有大量要人留守既人

救poly

Poly戰略價值真係唔高
大家係要守護香港/守護手足，唔係守護poly校園
就算poly淪陷，一來狗要浪費人力守
警察係要殺勇武，無人自然退
另一方面，逼到五大訴求，poly自然會無事

救手足！

香港最重要就係金融

冇野緊要得過手足
cu都唔守 我睇唔到守poly既價值

連圍魏救趙都係成功救中大，
我諗以後諗戰術真係應該用三國既戰術

繼續be water 政府先最頭痕
Be castle 一網打盡

紅磡今日俾狗拎返到好，都無可能第二日就通車

戰鼓, 號角
提升士氣

唔知你up乜鳩 拉

推，我哋要對準政權，唔係困守孤城

繼續守，讓手足寫入歷史內

佢哋覺得走咗嘅話班狗入嚟會打爛佢哋個校園架

中環都成日和你lunch 啦

當反抗變到可預判，就唔會再有威脅
所以要煲大中環

大學最重要既唔係大學而係大學生

運動贏左先諗啦
輸左變暴動

推、

支持

救完好走